點解啲狗支電筒閃你個陣唔閃番佢

由佢閃?

裝備性能 不同 佢個支軍用 你閃壞自己部電話佢都無野

其實我地都可以買到

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

點解會冇
啲勁野係我哋勇先佢哋學我哋 我619已經出1200流明 朋友71已經玩4000爆光

佢痴哂反光紙
你閃佢都無用

你覺得呢 上支 有人買支教學筆都 比人拉 告 雷射槍
打war game 氣槍 店應該有

得支1000 見隻狗拎住支10000

帶塊鏡

等死比佢照

然後佢咪拎左黎用囉

反光板

佢阻得你錄影 你都可以阻返佢錄影

佢d淘仔係黑暗環境爆閃係完全擋唔到架
利伸一早已經用黎揸車用，比對頭車閃到hihi

你阻佢錄影，但係可以衝過黎打9你，完全唔對等，做其他野仲實際

帶塊鏡出街

對, 用鏡就okay

你閃佢，
佢隨時拉你襲警。

你閃番佢佢就即刻拉鳩你
雖則你唔閃佢佢都可以拉鳩你

垃圾，d 狗自己而家都唔用
買 Acebeam 好過

我係讚成有電筒旁身 真係照明又得 其他用途都得

真係唔好買呢枝 光又散 又快熱
要買就買聚焦遠射款